Q:Is it an animal?
Q:Is it a common pet?
Q:Does it bark?
A:dog
Q:Does it live in a cage?
A:hamster
A:cat
Q:Does it fly?
Q:Does it breathe fire?
A:dragon
A:bird
Q:Is it found on the farm?
Q:Is it wooly?
A:sheep
A:cow
A:fish
Q:Is it a plant?
Q:Is it tall?
A:tree
A:flower
Q:Does it move?
A:car
A:rock
